有冇人試過指甲有瘀血？

之前整親裡面滲左一灘血出來
而家痛就唔痛
上網睇過如果唔痛又冇造成骨折既話可以等啲指甲慢慢生番出來，不過有排等，但一直由啲血係入面會唔會發炎之類？
見到啲人會去睇醫生成塊指甲抽起，不了

遲早都會散，但有排
想快D就得閒捽下佢，痛到飛起

比人當灰甲

痛就唔痛啊
我諗起碼四五個月先褪到出來

會生啲新既指甲推返出嚟，剪左就無事

我之前腳指公瘀哂
都係等佢慢慢生
所以唔洗怕

多謝大家指教

腳指試過連爆兩塊甲 係咁剪d 瘀甲好high

兩塊
撞到果陣實痛到仆街